中國男經常挖人祖墳 最後慘死墳上

中國河南葉縣仙台鎮一名73歲的男子馬留成，經常挖人祖墳，不知是否遭到天譴報應，最後他被家屬打死，慘死墳上。

據中國《網易》報導，馬留成是當地的風水老師，不少村民曾找他占卜。但從去年開始，馬留成「看上」一戶徐姓人家的祖墳，更在今年年初2次破壞徐家祖墳，讓棺材曝曬在陽光下，自己還趴在棺材上睡覺。之後徐家和馬留成親屬達成協議，馬留成也寫下保證書不挖墳，但沒想到就在今年3月，馬留成再次挖了徐家的祖墳，徐家老大徐明義在晚間巡邏時，發現馬留成又來破壞祖墳。

隨後馬留成拿起木棍，朝徐明義攻擊，而徐明義則順勢奪下木棍，朝馬留成狠狠重打。隨後徐明義通報家人，發現馬留成躺在墓邊，他們就把馬留成抬回家，但過沒多久村支書李國山到場，發現馬留成已經斷氣，徐明義於是自首報警。

馬留成的侄子馬根相表示，馬留成也曾挖過自家的墳，更宣稱馬留成患有精神疾病。徐家人則表示很冤枉，並直呼：「掘人墳，還害得家人坐牢，這是什麼道理？」律師趙星認為，徐義明不構成起訴書指控的故意傷害罪，而屬於正當防衛，依法應不負刑事責任，開庭時他將為徐義明作無罪辯護。

點解唔折磨死佢

男子馬留成

俾雷劈死就話天譴姐
自己郁手先唔夠家屬打俾人扑死天乜嘢譴 台灣妓者

只有弱者先會相信天譴 呢樣野
因為自己無能力報仇, 所以希望個天 幫自己報仇, 坐享其成

真正既強者, 是會自己親手報仇, 好似呢單新聞咁

隨後馬留成拿起木棍，朝徐明義攻擊，而徐明義則順勢奪下木棍，朝馬留成狠狠重打。
E句高達9成係假

人工天譴

幾好笑呢個名

但係真正的無鬼無神論者
又唔會care呢些野
甚至會揀火化後海葬

真相：木棍係徐帶去，見到馬係到挖墳就瘋狂扑濕佢

不過做得好，挖人幾次墳墓比曬機會都死不悔改

求仁得仁 終於可以死喺個墳度

「掘人墳，還害得家人坐牢，這是什麼道理？」

on99

見到廢老比人清算真係好正

點睇都係姓徐一家帶木棍上去扑濕個痴線佬
講到明巡邏，唔通乜裝備都會無咩

睇標題以為條友掘掘下自己暴斃
原來係俾人打死